「綠轉黃再轉紅」今日遇到樣好尷尬既事

係荔枝角道正常行車
前面有架貨車 睇唔透既情況下
我綠燈un左車頭出去諗住去埋
轉黃燈出左大半架 最後紅燈停左係線外 佢去到我冇去
係呢個咁尷尬既情況下 其實我係咪已經俾人影左相

新式相機轉紅果刻開始錄影，轉紅果刻你後碌過哂白界/紅燈期間你架車冇郁過就唔會告你

真係衰戇鳩 跟得貼

我睇返後cam好似冇閃 不過都係淆淆地
要上堂啦

而家紅綠燈相機玩錄影，唔閃都影到你